唔記得條女英文名點串同點讀

我同條女一齊一年幾
佢岩岩無啦啦問我佢全名點串
我真係比佢問到口啞啞
佢英文全名成十幾廿個字
讀法由泰文譯翻黎
到底係邊個錯？
利申:佢幾歲就香港定居 有中文名

巴打應該慶幸佢個名無ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas咁長

SaWaDCup

成年都唔記得

佢識唔識秦文？

十幾年都用中文名呀
無啦啦點會叫佢英文名
利申:識佢嗰震都唔知有咁長既名

識

十幾年都用中文名呀
無啦啦點會叫佢英文名
利申:識佢嗰震都冇記佢個名[\quote]